港人睇唔睇英文YOUTUBE？

香港人通常會唔會睇講英文既YOUTUBE Channel噶？

以前有睇Scott Herman同Jeff seid嘅片

btw, 噶你老母